[
    {
        "id": 1335,
        "question": "Havadaki duman, is, koku vb. yabancı maddeleri emerek dışarı atan aygıt",
        "letter": "A",
        "answer": "Aspiratör, aspratör"
    },
    {
        "id": 959,
        "question": "Egemenliğini tanıma",
        "letter": "B",
        "answer": "biat, biat etme, biat etmek"
    },
    {
        "id": 1373,
        "question": "Bir ülkede yönetime el koyan kimselerden oluşan kurul",
        "letter": "C",
        "answer": "Cunta, cuntacılar, cunta kurulu"
    },
    {
        "id": 1451,
        "question": "Bilgisayarda yazılan bir metnin kâğıda dökülmüş biçimi",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çıktı, çıktısı"
    },
    {
        "id": 1399,
        "question": "Büyük takımlar arasında oynanan maç",
        "letter": "D",
        "answer": "Derbi, derbi maçı"
    },
    {
        "id": 1417,
        "question": "Tek veya çok hücreden oluşan, vücudun bütün dış ve iç yüzeylerini kaplayan doku",
        "letter": "E",
        "answer": "Epitelyum"
    },
    {
        "id": 21,
        "question": "Ağlayıp sızlama, bağırıp çağırma",
        "letter": "F",
        "answer": "Feryat, Figan, Feryat figan"
    },
    {
        "id": 1430,
        "question": "Makine yağı",
        "letter": "G",
        "answer": "Gres, gres yağ, gres yağı"
    },
    {
        "id": 1098,
        "question": "Kur'an'ı bütünüyle ezbere bilen kimse",
        "letter": "H",
        "answer": "Hafız"
    },
    {
        "id": 1810,
        "question": "BİR KURUM VEYA KURULUŞUN YÖNETİLDİĞİ YER VEYA MAKAM",
        "letter": "İ",
        "answer": "İdare, İdari işler, İdari daire"
    },
    {
        "id": 1751,
        "question": "Yeryüzünde en küçüğü Avustralya olan 7 büyük kara parçasından her biri",
        "letter": "K",
        "answer": "Kıta"
    },
    {
        "id": 299,
        "question": "Önder, şef",
        "letter": "L",
        "answer": "lider"
    },
    {
        "id": 1947,
        "question": "Yıldızların durumundan ve devinimlerinden anlam çıkarmak suretiyle, falcılık yapan kişi",
        "letter": "M",
        "answer": "Müneccim"
    },
    {
        "id": 1256,
        "question": "Müzik seslerinin yazıya dökülmüş hali",
        "letter": "N",
        "answer": "Nota, notalandırma, notalandırmak, notalar"
    },
    {
        "id": 651,
        "question": "Saydam olmayan, donuk, mat",
        "letter": "O",
        "answer": "Opak"
    },
    {
        "id": 1689,
        "question": "AYIRT EDİCİ BİR NİTELİĞİ OLAN",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Özel, özellikli"
    },
    {
        "id": 1707,
        "question": "Hristiyan din adamı, peder",
        "letter": "P",
        "answer": "Papaz"
    },
    {
        "id": 1031,
        "question": "Yakışır, yerinde, uygun",
        "letter": "R",
        "answer": "Reva"
    },
    {
        "id": 1752,
        "question": "Vücuttaki işlevsel bir bozukluğun veya hastalığın belirlenmesine yarayan işaret",
        "letter": "S",
        "answer": "Semptom"
    },
    {
        "id": 422,
        "question": "Temel kural belgesi",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şart, şartlar, şartname"
    },
    {
        "id": 435,
        "question": "Yasaklanarak korunan (nesne, kelime, davranış)",
        "letter": "T",
        "answer": "tabu"
    },
    {
        "id": 454,
        "question": "Sessiz bir biçimde, yavaşça",
        "letter": "U",
        "answer": "usulca"
    },
    {
        "id": 1702,
        "question": "Bir peygambere inanıp onun yolunu seçen kimselerin tümü",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ümmet, Ümmed"
    },
    {
        "id": 481,
        "question": "Yabani, yırtıcı",
        "letter": "V",
        "answer": "vahşi"
    },
    {
        "id": 773,
        "question": "Japon mafyası",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yakuza"
    },
    {
        "id": 498,
        "question": "Bir şeyin fiyatını artırma, bindirim",
        "letter": "Z",
        "answer": "zam"
    }
]